想搵一首歌 係十幾年前好多熱門動漫歌嘅medley

好似十年前成日聽 但搵唔返
好似係把女聲唱
大概7-10分鐘

Mv都唔認得？

你想人點搵比你

犀利

形容得好貼切

雪咖喱

世界級線索

組曲「ニコニコ動画」?

dodo dodo do do do do
dodo dodo do do do do
dodo dodo do do do do
dododododododododododododododododo
dodo dodo do do do do
dodo dodo do do do do
dodo dodo do do do do
dododododododododododododododododo do~

老～虔婆
雪guideline囉哦咩raw～
雪guideline囉哦咩raw～

副歌大概係咁：

雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 咪乸～依喎
雪青青青青 賣佬嘩～
雪guideline～喎喎喎喎～
雪咖喱issue~
雪咖喱issue~

好似係

上面咁多位大佬sor

唔係掛咁都中

雪咖哩都已經好過份 你仲過份過雪咖哩

cls好好笑

無歌詞/旋律都求到歌
真係第一次見